聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

小妹好想見到多啲靚仔😍😍

Ok

不見不散 😘😘😘

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

推啊BB

加油

推極都推吾到上去

係啲人睇唔到呀定點

一齊推

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家